【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

【突發】史上首次！英國外政部 (FCO) 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

我想講，攬炒巴真係痴撚線架！！！

大家仲記得嗎？
８.１６

１０.３
我要攬炒：
你覺得由立法機關發出嘅Report of Parliament 夠做，你可以move on。

三權分立下，我目標係要由FCO 發出，有外相簽名作實嘅Six-monthly Report 正式確認中國違反《中英聯合聲明》

---------------------------------------------

多番攻防戰之後，攬炒同團隊嘗試喺國際戰線上再下一城，謹此 宣布，27/2攬炒團隊成功發現：

「英國政府、國會、外交部報告聯署」

史上首次出現英國三權同時，直斥中共嚴重違反《中英聯合聲明》！

值得一提嘅係，入面有前英國外相（Boris Johnson）、英國國會、外交事務委員會 等重量級人物背書支持。

的確，英國近年被Brexit 困擾，支援未夠，但係基於歷史淵源，同國際條約依個籌碼，幾困難攬炒都會打依條戰線。

幸運地，經過香港人過去八個月努力，再加上7月大家託付俾我地嘅資金（＄３,２００,０００）支持，英國戰線漸見曙光。

最後，攬炒團隊深信國際本土雙戰線上，無論中共下一步棋係點，香港人都有能力反制。

唔理佢推咩緊急法、蒙面法，歷史上暴政必亡，再撐落去，我地就會贏。

#320萬💰💰💰
#穿梭2016年
#攬炒團隊成功發動時光機❤

：支持攬炒巴
：攬炒巴？不了

推

痴撚線 攬炒巴好勁

堆

會唔會係咁

連時光隧道都俾攬炒團隊搵到

繼續唔好停 ！

一次叫柒
柒完再出來叫無恥

HKIP 絕對是後者

選舉近了

唉又呃錢

Push

痴撚線架? 攬炒巴真係好撚癲呀

不敢面對 太強大了

我愛攬炒

up

一齊捐多D

支持，繼續努力兄弟爬山
可唔可以再眾籌登報
今次係屌柒支那肺炎同WHO奶共

多謝攬炒巴

多謝你地既默默耕耘

值得推

HKIP 玩完未

戰線加油

好撚癲呀 時光機都俾佢搵到

客氣

支持攬炒！

攬炒巴

哦

冇睇正負評指咩，俾錯負評
話自己人就咁大力

香港獨立黨=分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插

post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

個垃圾政黨連張垃圾poland ball都可以想攞黎眾籌登報, 獨立黨有幾多斤兩自己諗

永遠鳩噏無證據支持, 扭曲基本法理, 被質問可行性同進度就機密機密. 從來做唔到實事,只能夠開post當戰績

HKIP屌你老母

push

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

真係好撚癲

推
上熱門

平權就得
其他唔重要

we shall never surrender

緊係啦，私怨會令到中共好撚驚，嚇到佢要比香港獨立

知唔知熱狗同普通人既分別
普通人：屌完幫手改善
熱狗：屌完就走

麻煩你屌完一齊搵辦法做好啲

留名睇成班人唔睇username 以為攬炒出post
垃圾hkip

推呀。

呢樣真

同我鬥？ 你冇資格。

HKIP真係賤種嚟

好撚勁

真係得來不易，辛苦晒攬炒巴

大家最少要做到嘅就係黃色經濟圈

唔好係英國戰線提班佢地好唔好

係屌完唔走食花生 準備隨時再屌

齊捐錢

推！

巴打你同中國人有咩分別？
自己仆左街就拉自己人落水

槍口一致對外啦

雖然唔排除你一個留言有5毫

失去英治２２年，香港人智商真係再創新低

攬炒
蝴蝶效應 業力不可思議

你俾人呃撚完有人點醒你，然後你屌鳩呢條友

I love攬炒

好撚醒 啲人都唔知畀唔畀負皮你好

英國算鳩數啦

垃圾 post

你想同我玩？ 你未夠班

我要攬炒

支持

樹大招風 好多人會抹黑你地 加油

多謝攬炒巴
攬炒不是口號！

支持

絕對係
一齊支持攬炒巴

樓主又開post狙擊
你有自己主張無問題，咪正正經經攞出黎介紹呼籲大家支持你，你咁樣大家只會覺得你怨婦

原來係點醒 我仲以為係往死裏打

我真係笑撚左
你堂堂hkip, 小學雞到扮攬炒開post
同咩你鬥呀？我喺你既post度屌柒你咋，鬥乜春 中二病發作

尋日岀個post屌攬炒今日又岀post讚人
你係咪精神分裂

永遠支持攬炒巴

We trust 攬炒巴！

攬炒萬歲

我要攬炒
一萬唔要 都唔比黑警加資源

不忘抗戰, 推！

堅定不移支持攬炒巴

覺得岩就幫手推正經post
熱門好多垃圾post

p

樓主：我冇狙擊只係開po讚攬炒巴

我叻唔叻呀樓主
快啲讚我

國際戰線一定要推

班盲十唔撚睇username, 唔撚睇內文，連hkip抹黑緊攬炒都未知

唔好再提佢地
正如現家抗疫
唱歌抗疫 vs 買口罩整口罩反嚟

ＹＥＳ

加油， 你今晚要開ＯＴ

推！可以點幫

咪係 條茂利食唔食到兩支煙呀
hkip而家惡曬㗎

樓主唔係攬炒黎

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

自己睇

想同我架ＦＣ鬥？

啫係點撚樣

感謝攬炒團隊
好勁～

一定係用心良苦
不反hkip了

In 攬炒巴 we trust!

幫手推同ＳＰＲＥＡＤ 唔該

我愛攬炒巴❤️

未日落

同個班咩都留句2盒thanks既人一樣

成班唔睇內容

HKIP

推 多謝手足

攬炒好波

好煩啊 拉

堅

樓主：冇抹黑開po表揚啫
加多句
：連登仔唔敢面對現實

堆！！！！！！

樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

英國佬唔好得把口啦

做下野 踢走支企 啦好無 ?

幫手推同ＳＰＲＥＡＤ 唔該！！！

係咪即係話，發現英國2016打咗一次嘴砲？

理解錯請指正

唔理結果係點, 我只係要攬炒

我都想講
屌CCTAI班人真係唔識，明明個title咁撚古怪都唔認真睇內文

多謝你

.

幫手推同ＳＰＲＥＡＤ左先！ 唔該

攬炒團隊真係好強

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

攬炒巴 呃左大家３２０萬

攬炒！！！

警告
香港獨立黨又出沒
破壞國際戰線
抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

[/size=6]

拉，由得樓主沈底算

唔是攬炒巴 是HKIP公開「表揚」

幫樓主spread出去

屌 我都睇到懷疑人生 成個post入黎就講 攬抄好野
連登真係
明明上個post樓主都狙擊緊攬抄：
【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

支持攬炒

拉

樓主故意將正評定為支持攬炒巴
負皮係反對

Btw善用起底功能

睇清楚內文

都幾肯定有好多真心膠

香港獨立黨 我屌你老母

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

反美國旗做乜？

又係你呀陳生

g chi邊個反HKIP就係鬼

請block樓主

hkip好波
攬炒團隊垃圾嚟

感謝攬炒巴

樓主你上一個post唔係屌佢地咩？

Why?

拉
On99

請block樓主
五毛嚟

我愛攬炒爸！

你睇下班港豬 俾人呃完錢都咁開心
真可悲

睇內文啦屌你

Push 支持攬炒

如果你覺得攬炒團隊強
請不要推po支持香港獨立黨抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

唔睇內容都算
連標題都睇一半唔睇一半
唔該唔好推垃圾po

好癲 支持

啲on9唔睇內文㗎
睇到攬炒巴就出曬水

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

多謝攬炒 一直同大家堅持落去

兒登仔又中伏

你有精神病就睇醫生同食藥啦, 唔好搞社運。

煩唔煩啲呀你

多謝攬炒團隊們

P牌支持唔到
幾時甩P呀

好L癲

原來抺黑

乜你宜家先知港豬On9？

咪投就得

幫手spread 麻煩哂

仲以為咩黑材料
屌佢老母依家屌自己人真係每日一篇

Oh say can you see

We shall go on to the end

大佬呀睇清楚啲先啦

攬炒本人？

弱智少陣

睇清楚啦

多謝攬炒袋左300 萬都有你呢種弱智閪support

攬炒巴 !

出少句聲就幫到
好彩p牌推唔到

如果你支持攬炒團隊
請不要推po支持香港獨立黨抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

in 攬炒巴 we trust

開Ot真慘

愛你就拉啦仆街

睇清楚內文啊屌你

咪係

對住自己友就谷

對住共產黨就縮

叫佢都係做番中國人算啦 根本冇分別

我仲諗緊係咪有集會 睇真啲先發現原來係舊圖
支持攬炒巴

佢搞到我打冷震，除咗國際線retweet 之外，我仲有啲咩可以做到

原來如此多謝分享

攞推

你呢個account唔撚使用啦
請block樓主
五毛嚟

攬炒巴一路做緊野

攬炒團隊

HKIP好啲攬炒團隊正垃圾

屌...睇清楚啦

佢呃左你320 萬 你睇多次啦 香港人有冇咁蠢？

支持攬炒巴

支持HKIP

如果你支持攬炒團隊
請不要推po支持香港獨立黨抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

呃唔呃錢見人見智，我剩係覺得啲人乜都唔睇唔check就濕哂好好笑

多謝推post

再睇清楚啲

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩block

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

😆

強你老母 睇內文
咦...你個帳好熱口面

等多啲人block你
推

快啲block樓主
推

唔知up乜春
陰陽怪氣
拉

HKIP好撚賤
捉到曬兒登仔啲心理

啲支持留言係樓主同黨附和，定係真心膠冇睇內文

好勁

呢樣真 駁唔到

同意 HKIP最好

暴露香港人智商下限

幾時都咁撐HKIP 攬炒巴食屎

Sor

幫手推

唯有quote吓長文先

支持炒巴

Is ok

用吓腦

幫手傳出Tg channel

推左先

兒登盲撚：禾艾攬炒daddy

sorry柒咗
pull post

開Ot

睇曬成篇都唔知係hkip
只係覺得1999唔知up mud

中伏了！已block 樓主

831

你邊撚度見到我support呀,啲logic仲衰過我呢個弱智閪

唔好block樓主啦
人生已經冇乜樂趣
唔好剝奪埋

幫手Spread 出去！

醒少少

勁

HKIP癲呀哩

721

唔睇標題唔睇username

標題好撚鬼，班盲十真係完全唔睇

內文表面就讚攬炒，但就陰D陰D抹黑

sor9冇睇清楚內文就推左
用返不推文先

畀人負皮
HKIP團隊麻煩正皮返我

求支持

唔覆me

一係唱吓英國國歌啦

sor唔識唱

不如輪流玩十連
開始
1
到你

攬炒

弱智兒登

收番個推

咪臭系 政棍都好支持
HKIP先係政界清泉

傻啦 臭G

段字可以再整長啲

攬炒巴已經係國際級

pish klm

又係HKIP

又日出了

走啦屌你老母死共諜

香港人有邊個唔駛ot吖
除咗HKIP咁有工作效率之外

死會唔會太hardsell

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

訓身支持

Pushhhhhhhh

HKIP
拉

順便block埋佢

順手不推文

cls好勁

多啲人block佢唔好咩 要廢咗佢呢個ac

唔啦
下次入黎幫手拉po

幫手spread !

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬
立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

攬炒巴我愛你❤️

七分發展 兩分應付 一分抗日
成功嘅真諦

希望HKIP全面崛起
推翻販民本土偽獨以及人血饅頭政棍

死唔記得咗反共添
是旦啦

驗眼啦仆街

請block樓主
HKIP五毛嚟

你仲可以不推同埋死翻出去
有錢嘅話驗埋眼都得

HKIP不反了

你又唔係攬炒巴，你理得佢做乜

好感動 攬炒巴又做嘢了

Yes你又唔係我 理我做乜？

枉你個名叫智力無問題

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

🤪🤪🤪🤦🏿‍♀️

去站務台舉報先啦

唔扮啦玩多陣先啦
走咗堂好悶

樓主好似變態

香港人咪撚放棄！

樓主開post學攬炒巴語氣玩追擊，毒過cctvb

曱近平

功能組別奪半最後機會！！飲食、批發零售、工程、建築測量！

不過你證明咗一樣嘢
好多人真係冇帶對眼上網

我冇假消息 你舉乜鳩？

點解五毛可以咁光明正大

這篇是抹黑文

連登仔蠢撚過狗

好似駁唔到
不如你開個po叫人唔好推啦
仲高效率

成班弱智 唔怪得泛民要大家死都有人跟

Pull

係 巴打用心良苦

推推推

死仆街搞鳩攬炒！拉

I have no clue

推！！！！

勁呀
多謝

好多盲毛HKIP又撚狗

樓主返去香討帶風向啦

你拉撚到咩 p牌豬閪

我愛攬炒!

咪臭係 我先拉到㗎嘛

巴打會唔會開post 2

你對眼勁啲

pull

呃完再要大家死（繼續一國兩制）

竟然有人帶眼睇post

唉 政棍真係...都係HKIP最好

香港獨立黨 唯一出路

拉呀巴打

攬炒

你要驗眼

好多泛民巴打開緊工 製造就業

你個AC收皮喇

推

等多啲人block鳩你

樓主根本唔敢搞港獨

block

係 我哋要頂住呀
多啲嚟密啲手

連登水好深我要慢慢學
多謝巴打指教

咁你要推 佢地先多D機會拉

好熱血，世界一點一滴由我地改變

我再推

大家快啲block呢個HKIP五毛啦

我唔係上面巴打
不過下次睇清楚就得

早就應該啦日落

多謝攬炒巴不推不是人，推

HKIP成班仆街
人地2016年英國出完statement後都係照同中共搵錢
係攬炒巴團隊努力既今日一個少成果
你見人做到野,但自己頌係到訓街,
收左中共幾多錢?

唔係連登深 係你個腦墨水淺

不如你由你自己帶眼睇post開始改變？

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

請睇內文
如果你支持攬炒團隊
請不要推po支持香港獨立黨抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

唔得咁販民咪要請好多人
到時又呃鳩港人㗎啦

你繼續推就真係唔係人

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

多謝巴打點醒P牌仔要好好學習

不如攬炒今日眾籌
反逃犯條例戰線

睇下你點？

仲推就唔係人

必須推

反而我覺得要推

等多啲人block佢 + 上多一堂唔好信標題

三個字：唔抵得

多謝巴打宣傳舊Post

五毛智商

驗眼啦

好

請睇內文
佢抹黑攬炒

如果你支持攬炒團隊
請不要推po支持香港獨立黨抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

集體告鳩譚德塞+WHO Pls.
呢班係有組織反人類犯罪團伙嚟.

小氣到

收到

咪係，俾人呃不願面對真相

香港獨立黨
一個25英鎊(250港幣)都比唔起導致收皮嘅政黨

推呀 全力支持HKIP屌柒攬炒團隊

Diu
中伏
剛起底
感謝

多謝宣傳舊Post

攬炒不停 claim 功勞我都覺好有問題

出親 post 都好似民賤聯咁成功爭取乜乜乜，只係字眼唔同 ....

下次小心

下次唔好信標題

我愛攬炒巴
除左加入Twitter戰線，我地仲有冇咩可以幫到攬炒巴手？

平權豬閪

期待post 2

不推文啦

邊一句claim功勞
都係報自己做過咩
叫人唔好放棄叫大家努力

支持HKIP撚鳩兒登仔

唔該唔好再推垃圾po
睇內文，睇標題

推 同 spread 呢個Post

攬炒： 屌 驚到腳軟啦

推推推
唔好放棄！

未加入HKIP係咁

拉。

我覺得要推
等多啲人block佢 廢佢AC

o

HKIP不願面對的事實

點解咁多人唔睇內文

佢請左好多人護駕了 自己睇路

幫手就麻煩block鳩樓主

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

250都無

咪再幫佢推

Thanks for your lovely share !

Dklm中伏

咪撚再幫佢洗版

interview見工

我：你好，我曾經做過xyzejeuwknj....

：屌咪claim功勞啦，唔請呀仆街

梗係要幫佢推
推得越快越多人block佢
廢佢個AC

多謝認證

近排少有既開心新聞

幫你推

HKIP必勝

上面巴打有道理
反正上熱門，更多人block佢

怨婦mode？狙擊同路人落力過狙擊保皇/ 做實事
點解你會覺得咁做會令你既支持者多左？
定係魚旦論？

Yeah I have a pen

呃左大家幾百萬 係幾開心

撐

熱狗又玩花式推垃圾po
大家記住block埋d明屌實推po既熱狗

堅持到底

thx樓主
睇你被人屌仲好睇過av

呢樣真 攬炒（眾志Iad）應該驚到腳軟

有冇證書先

睇HKIP新聞屌鳩攬炒超開心

報自己做過乜，然後導致乜乜乜

其實未必關佢地事 ....

點解你覺得俾人呃左 要走黎屌鳩我 而唔係叫對家回水？

你冇撚野呀？

不如你堅持帶眼睇post

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

幫你推啦 半個連登block咗你喇 陰公

完全冇意義
哩個post已經提供足夠資料叫人block
依家係廢post阻撚住討論

係咪對家十個戶口發十個廢post
你就推撚哂上頂

攬炒團隊
香港人

絕對係香港人之福

佢鬼有咁多AC咩 用呢個POST廢佢AC好過啦

回水？駛唔駛除褲

新金鐘大台 你唔係唔知嗎？

中共大撚把accounts
佢下次出時一樣可以貼野講佢
白鳩痴

咁不如開個post叫人block撚曬佢哋啦
好似快好多

唔知笑到喊好

失敗左想拉人落水
媽 好柒呀

HKIP新連登大台

多謝攬炒團隊

開始懷疑上面係曲

樓主黑化了

攬炒先係當你地狗咁撚果個

HKIP撐攬炒好失望

哩個戶口每一次都狙擊
佢哋係唔怕人block
目的係博唔成日上連登既cd rom 中伏
好似spam mail咁
呃得一個得一個
同佢哋推係幫佢哋手

繼續講啦 繼續畀多啲人知道你係五毛

請block樓主
HKIP五毛嚟

推
推
推

沉咗好多

人格分裂其實好辛苦
體諒下

係 I love HKIP

你肯推未 白頭佬

唉屌，我都做左傻仔，剛剛唔小心推左。。。

幫推

我諗緊做唔做主席 陣間幫你推

BJ條撚屌咪反口啊

時光機果下已經知啦下話
呢條友好鐘意尻俾source, 因為全英文，又幾十頁，要認真睇先捉到佢有幾on9

2 年後再返黎

幫手推！ 俾壓力佢

唉

英國國會個網叫鳩Source ？

巳block 樓主

下個Post 見

講緊你成日曲解人意思呀柒頭

推阿

support

冇 兒登仔唔識英文
咪一般見識

見證長壽post誕生
HKIP好嘢

我愛攬炒巴

we shall never surrender
我愛攬炒

P牌仔手動正評

你愛攬炒巴既就麻煩睇username

唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

一，剛剛咁辛苦脱歐，國民唔想對BNO負責，大量外人湧入國內

二，襯共病攞佢命，同俄佬踩埋一份

you shall never surrender your eyes

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

絕對支持

不如你手動睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

肯出聲係好事,但希望唔好又係得把口

睇清楚邊個開po

支持就麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

一班連內文都唔睇 俾人呃完都唔知嘅港豬

真係好天真好傻
唔怪得你嘅

拉得好

支持支持 推推推推

5毛

攬炒兄

加油！推！

駁唔到

不過正評你以前既post嗰班人都一鳩樣

明白未你打幾多嘢都冇用
啲人根本淨係睇標題
冇人會理你係咪諷刺緊
係盲撐㗎啦

push your mum

睇清楚！
此po不是攬炒團隊出嘅po!!!!!!

如果你支持攬炒團隊
請不要推po支持香港獨立黨抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

push your mum
P牌冇得推㗎
同埋驗咗眼先啦

俾攬炒呃完都唔知 正乜撚評

話咁快就1001

辛苦曬

6成真心膠
2成五毛幫推
1成HKIP
1成同意文章內容

反映嗰6成人弱智

廢除聯合聲明 香港獨立

咪就係呢個po畀你呃到嗰啲人囉
蠢到嚇死我

oh
HKIP成員/支持者出現了

帶眼上連登

屌係咪真係唔睇內文㗎

請block樓主
HKIP五毛嚟
請block樓主
HKIP五毛嚟
請block樓主
HKIP五毛嚟

我唔撚要再喺熱門見到你呀

#972先出現

頭痕嗎

你尋日咪試過囉你會失敗㗎

傻人發現案

Block 9 樓主

sor

咁耐先出現

歸英真係行唔通

Sorry,柒咗，樓主假既

爆1001唔洗開post 2
恭喜巴打

垃圾香港人

做開文宣嘅可以點幫手

起起底先啦香港人...

呀 好撚驚～～ 豬

唔好推呢個post就得

要幫手就麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

我愛你地攬炒巴

利申：巴打

愛攬炒就麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

乜1001？

唉真係救命
起碼有300個人唔睇內文就鳩推

屌sor 幫手拉返

起下底啦，佢琴日先屌鳩完攬炒

2016年出左嘅報告，今日用黎眾籌 ，唔該放大呢點

攬炒巴勁

拉得好
btw可以睇清楚個post先

冇嘢大家心照

攬炒係神 不能屌

但宜家俾我玩弄緊

推,攬炒巴勁!

錫返

順便拉一拉thx

香港人大部份是on9是常識

哇
好勁
你贏了

攬炒巴, 好波

連登仔閱讀能力係咪真係咁差

收到!!!!!!!!!!!!攬炒團隊呃鳩港人
HKIP應成立大台統領抗爭!!!!!

推呀！

麻煩睇username啦，好波
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

勁呀哩
不過呢篇文係屌緊攬炒巴㗎

In 攬炒巴we trust 攬炒團隊好嘢

hkip又黎
咁多人比佢個標題呃左

可唔可以學識睇內文

好撚尷尬

屌 推撚咗

trust就麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

咦巴打好呢味㗎

This is gay

再拉

多謝你 提點住等地

未起底...啱啱淨係睇內容好似無咩嘢 今晚再睇睇

Sor睇錯自膠

本身P牌推唔到

有畫面

block 完再拉

當我輸 佢贏曬

我都提點你麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

好波呀嘛
不過呢個po 係屌緊攬炒巴㗎
唔信你認真睇吓

Sor
拉番

不推文黎
打開黎睇ok?

Thx,blocked

其實你上到熱門又點
問題係冇人信你

屌 柒咗
拉多幾嘢先

攬炒巴
光復香港 時代革命

屌好撚弱智呀
我唔拉啦仆街

支持攬炒巴團隊

光復都光復你對眼先
麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

全中

拉
已block

贊成呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

我有睇個名 都知佢唔係攬炒 不過未追得咁貼 唔好意思

好嘢呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

你起下樓主底再重新睇

OKOK 拉返

發現好多人唔睇內容就比正皮

第2日了
熱門消失了

真係鳩推㗎喎

手推

連登仔好撚弱智就真

推得好快

唔好，比香港人了解下自己幾on9，一見攬炒巴就濕

震驚呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

唔緊要 下次記住捐錢就得

多謝呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

push呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

唔屌但係要玩弄好變態呀

原來係五毛扮曬兩面極端立場搞分化

推呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

好撚煩呀屌你老味仲要成班白痴真係走去比正評

好波

sorry, click錯

對唔住一見到攬炒巴就激動左好抱歉

終於有肯睇內文嘅人啦唔屌你啦都係

部電腦痛唔痛

好對唔住我剛剛睇清楚了
好抱歉

thx bro

平時攬炒出post都要認真睇文，如果唔係就浪費攬炒心機

兩年後睇返自己就知邊個白痴

小心金剛棒

屌呀！
sorry無細心睇

This is 香港人

一群人見到攬炒巴三個字就鳩叫，如果有攬炒巴個AC就發啦

我 要 攬 炒 ！

希望有用

史上最弱智嘅post
冇人睇得出佢諷刺緊
連登仔個個唔睇內文

支持呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

攬炒爸可唔可以努力搞BNO平權？
跪求！

大英帝國定日落國就睇呢舖

連登係咪冇人識睇字 屌你老味成班人唔睇內文 痴撚線

你班友屌共產黨都冇咁落力，攬炒巴做過乜呢半年睇得清清楚楚，我信佢地

錫返 下次記得睇內文 養成好習慣
唔係樓主on9到會以為好多人撐佢㗎

明白，今次我衝動左，好對唔住大家
希望大家都唔好犯我呢個錯要睇清楚

好反智
樓主個po完全做唔到效果

ppp

希望你對眼有用
麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

正評支持攬炒巴
拉

呢個post真係好弱智
樓主想引人屌攬炒巴
點知個個都無睇內文
比完正皮之後就留言支持攬炒巴

如果正皮可以換錢就fatfat了

可唔可以學識用對眼上連登
都唔期望佢哋識用個腦

手足好波

一早block 加追蹤左

贊成呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

btw P牌冇得推㗎

係,佢啲廢除聯合聲明既謬論比人駁曬之後一係扮睇唔到,
一係顧左右而言他,
因為討論區既特性,人地唔會追曬啲post,
就會比佢昆到

你可唔可以努力睇username
唔撚係攬炒黎
樓主人格分裂
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

屌你老味連登仔盲架
香港獨立黨 你睇睇你 要扮攬炒巴先呃到咁多正皮 aiyoyo

你覺得有幾多人真係有睇你寫咩
下次建議你曲少啲
真係會有人唔明㗎

好撚好笑

痴線！！！無課錯

腦？甚麼來的，可以吃的嗎？

駁唔到不過唔駛啦
大把標題撚幫樓主推

香港獨立黨 你睇睇你 要扮攬炒巴先呃到咁多正皮 aiyoyo

感謝攬炒團隊，加油

公平少少
佢地以往既clickbait post都唔少正評

錫返下次睇清楚

支持攬炒巴！

冇嘢啦 你推過兩次
睇嚟係有睇過內文
我收返

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

6993正評

日落帝國今次居然肯做野
攬炒

係叻仔

你有睇內文 我唔屌

點解係兩年嘅獨立黨有咩啟示

好波呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

即係點

咁玩時光機嗰個咪你囉

哩個唔係攬炒團隊任何一位成員，而係反攬炒嘅五毛
請睇清楚

如果你支持攬炒團隊
請不要推po支持香港獨立黨抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

錫返下次記得睇內文

Diu ah
尋日20幾頁就收皮
今日要玩到50幾頁 cls

唔怪你個po有400幾人都係咁
下次做返好啦

推!

跪求呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

唔知你睇咗內文未 唔屌你住

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

好耐冇見過肯睇內文嘅人啦

屌那星HKIP
拉

佢地一開始登報果下已經係搞破壞
人登佢又跟風但用串77語氣
要搵番舊po先搵到果時嘅record

大恩不言謝，攬炒巴好嘢
中國最大違反中英聯合聲明嘅地方其實係中聯辦治港，N年前曹二寶black and white寫明要第二管治團隊啦，而家大家睇到柒婆完全係傀儡，但大英廢國剩係講李波單嘢。屌，好過無啦。

好勁呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

唔知有冇睇內文 唔屌

繼續推 唔要得我一個知

poland ball

推😲

好撚好笑樓主應該頹撚咗
屌又唔得 諷刺又0效果

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

6993 正評

你竟然直接講那位大人的名字？

sor lor

正常人發現案

痴撚線
支持攬炒巴
攬炒巴不了

唔怪得呢D個分化po咁多手指公啦

屌

In 攬炒巴we trust

trust就麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

不如開過個post啦
你又收唔到效果
我拉咗咁耐又攰

屌 無睇內文 屌你老母

個post好撚精彩
盲嘅都上到連登

屌 sorry 拉返

support呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

感謝呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

脫完歐 都要搵肥豬肉（香港）

梗撚大舊 唔係唔食下

香港歸英 刻不容緩

推，只要有那位大人的名字，下次上9999正評

勁呀！

原因係乜嘢我諗睇呢個po都好明顯啦

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

佢聽日會

叻豬錫錫

勁呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

😋

如果你支持攬炒團隊
請不要推po/支持香港獨立黨抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

唔好同樓主講邏輯啦

原來Block完可以追蹤？

good呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

只要有那位大人在，屎眼都睇到嘢

Sorry 柒左，睇錯左

屌連登仔弱智㗎 我唔撚拉啦

Right way with wrong person

See u next time

HKIP當然係right person
幾時輪到攬炒

駛唔駛作返句口號

屌！咩事呀

in 攬炒巴we trust

嗰吓咁成功都叫搞破壞
學支共改歷史？

降已投不過下次真心開過個好啲嘅po啦

完全係笑話嚟

信呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

係呀

樓主！
你唔覆我啦！

香港獨立黨係英領屙尿收皮啦

等你lmlm lm

睇黎你啲工錢到手了

佢應該講緊hkip poland ball

Ok
上面巴打sor

等乜9丫
幫手搵啦

This is 香港人

2016 唔夠大隻 唉

係咪講緊Poland ball嗰個我都記得

終於有啲有啲用嘅野
唔係啲lord乜柒出嚟鳩up

快撚D

係2016 已經有

攬炒呃左大家300 萬

然後我俾人屌

Pushhhh

有用呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

唔公平啊
你唔覆我嘅

推 比like推爆

英領屙尿黨畀狗拉有咩感想?

你喺邊層講嘢呀
friendly啲話埋畀樓主聽啦

感動呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

推 抗疫不亡抗命

來！一巴掌，送你

屌你頭幾頁已經post曬出黎啦
poland ball吖嘛
#55

no I mean I agree with the comment that we should gather the funds and reveal to the world how shitty wto and China handle the issue

ar...可唔可以唔好推

多謝香港人 你地真係好西利

來，一巴掌，送比你

支持攬炒巴carry全team

遲好過無

明明係一隻分化五毛狗 點解無人睇內文？
屌你老母獨派分開做唔撚得？係都要分化做乜柒 多戰線行唔得既？

好巴掌，不要嗎？

推爆

等到攬炒巴了

呢個post主題好似唔係呢個喎

it seems that this is not the theme of this post

香港人改變世界 － 英領外面柯屎戈班人
一睇就知分化on9

犀利呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

睇清楚 樓豬係五毛嚟

如果你支持攬炒團隊
請不要推po/支持香港獨立黨抹黑攬炒團隊

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

社會主義鐵拳都打唔醒佢啦

yeah I know,

HKIP屌你老母，又係到分化

你有精神 病？

樓主你好耐冇覆我了
尋日我地傾得好開心

Pish

支持！

HKIP喺到呃正評,收撚皮啦

樓主 覆我未？

攬炒團隊好波

只有屌早 沒有屌錯

呢個post真係精彩

見到咁多on9唔精神病都唔得啦

歡迎phone in嗎？ 林生

係正常人呀!!!

樓！主！

睇清楚啲先

玩弄住先啦 唔好屌住

agger

Why never reply me nei ?
Ho Lun disappointing

我望住佢個user name再望埋個正評心諗，風向竟然轉得咁快，點知原來係成班人唔睇內文

大佬 咪撚再分化啦 分幾條戰線行唔撚得？搞到啲人散撚哂

香港獨立黨，是一個曾經於英國英格蘭註冊的政黨，其意識形態派別為香港本土派。該黨目標為「香港獨立，重回大英國協」。
2018年11月2日被英國選舉委員會取消注冊政黨資格。
香港獨立黨都唔搞獨立
會費都交唔起點同你玩啊

呢個po九成人都有精神病㗎啦
包括你同我

你都好波，睇清楚內容未？

勁多盲毛

攬炒巴好波

要好好保護佢，未感染人士

支持攬炒團隊！

佢係HKIP，出曬名分化

1522個留言
樓主應該打咗100幾個
我同幾位巴打拉咗500幾次
最少應該有700幾人係冇睇過內文鳩推

利申連登神算子

真係勁 呃左成300 幾萬

佢唔係炒巴，佢係hkip，分化鬼黎

算你有智慧，歡迎你未受感染

樓主我搵你啊

Still no reply me

成班友仔係咪去緊Hku 開Ot?

#metoo

上面巴打有po可以睇吓
順便可以睇埋HKIP係個點撚樣嘅組織

Me me me
到我未？

嚟，波餅食啦

樓豬真係好撚肉酸
開兩個post同一樣內容
你駛唔駛下下針對我要攬炒呀
你地做到野咪有人跟囉
野又唔見你做
一味淨係識私怨
成個怨婦咁為乜

一巴掌，送你，內文已閲？

burn together

咁直接唔得㗎啲人只會屌你
你究竟識唔識㗎
不如比個acc我幫你玩算啦

原來分化撚嚟

最簡單連username都唔睇

樓主係咪你偷偷地正評晒我啲回覆
But I want reply
I want to chat with you

睇我上個post #3

冇用 樓主淨係會覆我唔會覆你哋

支持攬炒巴 做唔做到野有眼睇

個正評係支持攬炒巴 同內文冇關係

一個係英領門口屙尿嘅組織

#1571 needs u

正常人發現案 鼓掌

Trump 做野洗唔洗你教？
我宜家就係屌柒cnn

咁入嚟之前以為樓主覆我
唔想要你啊

好 點俾你？

所以林鄭唔會驚香港人，全部都on9嘅，叫林鄭註冊「我要攬炒」啦

對付分化撚/五毛就要咁
佢留言就show blocked user 提醒自己
佢出post 就負皮
如果太過份就拉

好滾動 ! 多謝攬炒團隊 !

本身只係覺得獨派係兄弟爬山
睇完樓豬係咁追擊我要攬炒
先發現原來獨派唔等於手足

係 真心癲

2016 年report 都俾佢搵到

cls

識宣傳自己有進步
不過開壞咗個頭

評分：2/10

你條粉皮唔好同我搶樓主

你係攬炒團隊既？

你咪屌囉
咁樣只會顯得你小學雞

Is ok

Cap左大家成兩千萬

宜家Google 個Report 俾大家姐

支持呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

你有睇內文就拉啦大佬呀

唔好撚係我面前扮獨派啦傻鳩

香港人改變世界 此用戶已中武漢肺炎

pm me
tg: hugo1991

樓主 你竟然覆咗佢

唔止內文
標題都已經係

好清晰多謝巴打

佢覆左你
我真係有少少嬲

Go go go !

原來係五毛
咁你繼續屌啦

光復香港 時代革命

大家有幾耐未大合唱過榮光？

樓主 我應該靚過佢㗎

攬炒巴
感謝你

咦原來睇漏
果時有個po講過佢地果份登報字眼好挑釁性
係咪同一份黎

所以幾時都要睇清睇楚

#1
下一站速龍
• 2019-10-03 23:47:27
馬戲團請唔請人

你做返泛民啦扮獨派

你哋唔好再傾計啦
樓主係我㗎

巴打你都叫有眼睇？

樓主我發誓我一定靚過佢

okok

That’s dovc

痴線呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

你明唔明我一定靚過你呀

支持攬炒團隊呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

You love English
I can speak English too

I am beautiful and English speaker

此為假帳號分化文,勿推

原來另一位巴打一早整左
#43

但係仍然有大把人中伏
唔知會唔會中伏到5001呢

你真係燒壞腦
麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

話拉個啲噤制啦屌

假AC,請善用起底功能,勿推

台長你係全個po少數正常人呀

樓主 我係咪都幾有毅力

為咗支持那位大人，叫我做五毛也在所不惜，好嘢

話拉嗰啲要噤不推文㗎

可能佢唔覆絲樓主毒撚

唔睇內文都算預左
連標題咁鬼都唔睇

感謝你哋！！

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

無睇內文 啱啱粗略睇左一次 想問邊度有問題

光時呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

光復香港 時代革命

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

mean撚到

你詆毁樓主你曳曳

#43

真係好笑！有無睇內容嫁！

呢排連登多咗好多五毛出嚟屌呢個屌嗰個
大家唔好俾佢地分化到
要守住連登
齊心對抗敵人

你真係淨係唔覆佢㗎喎

笑咗

因為Poland Ball太柒
HKIP獨立黨三番四次企圖劃清界線

不過HKIP獨立黨喺poland ball眾籌post已經表明身份
唔撚洗旨意劃清界線

然後有人喺HKIP獨立黨個FB page度揭發Poland Ball,
HKIP獨立黨完全否認關係

以為咁就割到蓆?
HKIP獨立黨喺埋自己facebook推Poland Ball眾籌

仲想同人講自己冇份??

HKIP獨立黨因為poland ball搞得太柒, 影響形象, 所以不停企圖撇清關係, 大話連篇

HKIP獨立黨唔撚洗旨意同Poland Ball劃清界線

你竟然叫block支持那位大人嘅粉絲，你係五毛

不如叫香港人用腦睇，用心分析算啦，仲有唔好咁追星族

神女有心

Floor manager
你係咪唔鍾意樓主呢個名

果然燒壞腦

仲有
因為Poland Ball太柒
HKIP獨立黨三番四次企圖劃清界線

不過HKIP獨立黨喺poland ball眾籌post已經表明身份
唔撚洗旨意劃清界線

然後有人喺HKIP獨立黨個FB page度揭發Poland Ball,
HKIP獨立黨完全否認關係

以為咁就割到蓆?
HKIP獨立黨喺埋自己facebook推Poland Ball眾籌

仲想同人講自己冇份??

HKIP獨立黨因為poland ball搞得太柒, 影響形象, 所以不停企圖撇清關係, 大話連篇

HKIP獨立黨唔撚洗旨意同Poland Ball劃清界線

冇嘢了

是智商測試哦

攬炒做咗咁多嘢都完全唔爭名逐利，又唔拎光環又唔係要從政儲政治資本

咁都屌

精唔精彩！好唔好笑！
屌連登仔係咪唔識睇內文

樓主樓主
其實你係咪忍得好辛苦

唔好再覆係時候絲
唔係樓主佢好頹

Up

成功不必在我

喺呢個po叫咗200幾次
抖吓先

我超 我都唔在意你哋
我想要獲得樓主嘅回覆咋

失敗在於大家

大家
樓主正評左我了

Ready

香港人智商係咁，唔好喊啦

樓主毒撚格

Oh
樓主又開始怕羞了

hkip=/=攬炒團隊

認同，香港無希望了

以為講緊我

一巴掌，唔使謝

你真係唔覆係時候㗎喎

為咗阻止樓主直接同你對話

等我發功啦

放置play

之前推錯

Thank you 師兄
🤦‍♂️吊中咗標題黨

而 我 在乎 你

BLOCK左樓主先, 一陣又中伏

呢個係新一派，內文黨，有睇內文唔會中

你哋嘅愛情故事開始啦

我同樓主嗰個仲要等等

放置play係咁

林鄭 黑警 冚家剷

可惜了

而我在乎你
嗰個唔錯
但我愛人佢好似唔在乎

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

好勁呀！

比個膠你
睇清楚先

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

細細聲講你聽
樓主另外呢個post 暫時最新嘅留言都係我

等睇5001

shit

攬炒！

失敗乃成功之母

Good，睇埋內文先

屌咪撚亂推啦

巴打跌咗野

wow正面咗

屌到無力

居然可以推到1700

光復香港 時代革命

多謝

想你的心情實在沒辦法用一句話代替

我等5001

正評，理鳩佢

命裏有時終須有

名乎其名

正皮呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

發生了什麼事
樓主到底有啲乜嘢吸引你
你要明白愛情有時要分先來後到

HKIP真係好肉酸啊
成個怨婦咁
成事不足敗事有餘

支持攬炒巴 永遠都係大家背後默默做野

星龍劍你個頭，睇內文啦

光復你對眼先
麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

閉起雙眼你最掛念誰

屌，原來維基都係共匪，又抹黑我英領屙尿黨

樓主你已經消失咗15分鐘
一日不見如隔三秋
5分鐘係0.01日
即係我哋已經隔左0.03個秋

Down

係咪得我一個睇唔明發生咩事

唔明啲咩 睇清楚篇文未先

一巴打柒你，你愛定恨？

我

推！！

眼睛張開身邊竟是

你

內文，屌

中伏呢下次記得睇清楚啦

內文睇下啦

真係多撚謝曬

伏左

下次睇清楚

負皮返

姐係點 樓豬有咩目的？

仲唔快啲猛虎落地勢

仆街仲係熱門 樓主興唔興奮 開唔開心
全部人冇睇過你啲嘢呀！！！！

香港人智力，視力測試

樓主唔蒲頭
另外 多謝你哋拉Post 嘅其他人
其實你哋個做法係啱啲

But 愛就係盲目嘅
I miss you 感動你這份愛太神奇
樓主bb tell me where did you go ~~ o ~o

屌中伏樓主全家死絕

你俾人呃錢 我同你講 你俾人呃左

-0-0

你呃我啦 樓主
我有少少錢
夠你麥當勞加大

連續開兩個po抹黑攬炒
人哋問佢又答唔到人

呢個po扮支持 實質怨婦式暗踩
(雖然大家都冇睇內文..)

Wake up please 🥱

一早block左樓主條傻鳩
拉

屌，中伏

人如其名，香港人係咁真係

歡迎你，正常人

想食你隻豬

Me ready 1 hour ago

連登仔淨係睇標題

嬲嬲豬

舊聞又摷返出來講
真係...

Your username ....

唔應該嬲 要講「多謝」
eq低點統領一個政黨？
ps 對樓主恨鐵不成鋼呀(曾志偉tone)

又係伏來原來

sorry自膠, d gif同圖好有聲勢,睇完怪怪地

連登定律

好精彩居然仲有人推

哇你有睇內文呀！唔屌你....咦？

所以記得睇清楚呀

下次記得睇清楚呀

柒頭野外露出

呢排網軍咁積極，真係吹大雞

袋左300 萬 理撚得你

唔駛理 其他人既沬黑
我哋相信你所做既野

樓主 你有女朋友？

流浮山嚟緊

真心？

如果我袋咗3,000,000
我會同你私奔

辛苦攬炒團隊

樓主不是攬炒巴

0分 重睇

55，真心
我都永遠支持樓主同hkip

好撚勁 #

又有人勾引機主

仲係熱門
樓主係咪連尼住契仔

留黎葬你老母啦

我隻豬都ready 了

留言支持攬炒巴

！！！！！！！！！！！
覆啦
毒撚終於行出第一步

光復香港，時代革命

睇內文啦

2700幾正皮

sor ar啱先手快快 自拉十連

我要釣下佢引
欲拒還迎

1

2

光復眼睛，時代睇文

3

屌

樓主真心夠號召力
可以叫曬攪炒巴嘅支持者出嚟
然後無視佢打嘅任何嘢
再結束呢個回合

4

5

你啊
唔好學佢啊
男人要忍得 太快唔好嫁

6

辛苦晒攬炒團隊同出錢出力嘅手足

7

8

9

連心愛巴打嘅文都唔睇還敢說愛他？

10

0分重睇

睇清楚先啦

閲讀理解0分

好 去到2000唔拉lu
交返個場畀樓主

sor
我自膠

屌
自隊一打膠

拉佢老尾

拉拉拉拉拉

叫左你跟我
不過冇錢

我可以

Shit 唔記得咗我嬲緊

覆到彈app

號召力來自攬炒巴

有99 人負評 唔要攬炒

我大把舊Post 多過呢個啦傻閪

我都係

樓主 love you 2000

一個字

攬

下一個字係咩呀

你唔係攬炒巴

有冇人讚我

此用戶已中武漢肺炎 請隔離

HKIP垃撚圾
拉

Sor冇睇清楚

拉

點解拉咁耐都熱緊

我 要 你

睇清楚

我#2000 搵你啊

唔好氹我開心喎

笑死
分化狗做到樓豬咁柒真係好失敗

咪得幾個公投post

攬炒巴團隊就要支持

因為我講緊事實

你啱

俾我試下一頁得唔得

有哂Link
2016 年架啦

關攬炒撚事

唔好冒認攬炒巴

係囉 你要迫住入黎拉 就係因為我有威脅 唔係柒

咁你就睇清楚先啦

不 我係因為愛

打字都有 要拉到8月

睇真啲先

HKIP傻閪

我冇啵 你要驗下眼

🤪

樓主有人要咪得囉
兒女私情呢啲重要嘢
國家大事行埋一邊啦

屌 拉

係

唔得

use your eyes plz

下一個字係驗眼

我自己黎

拉！

到8月

你覆太慢
明明我已經慢慢打字

因為你叻豬
oh sorry 唔咀得
會有bb

快啦仲望

今次你啱
你真係冇

你好野

駁唔到

喂呀大家唔好推喇

係囉 你都冇

開心呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

你又推

大細眼 可能要一齊去驗眼

二人同行一人免費

不 我教緊人要認真睇你啲po
yo 正能量

咁你要驗眼啦

成班盲毛

閱讀理解0分

最多陪你一齊

下次睇清楚先覆

對唔住囉

來吧

等你呀

拉啦，仲講，歡迎你，正常人

行開一陣
係時候終於有人覆

屌呀推到上太空

冇問題啊
大約得四個人會睇到

樓主畀人打咗懵仔針？

接住我

樓主高唔高興
有我哋幾個陪你

所以其實我先係毒撚？

上太空死啦

一嚟就葬人老母
樓主不解温柔

屌到你上太空呀

呀唔係斯文啲

推呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

Thx攬炒巴

內文 thx

#1024 佢叫過我做 豬豬嫁

拉

俾機會你睇多次篇文

收皮啦，內文呀

仲可以點

頂又彈app

反省下

3000 正評 後再出新Post

Hku果班叫定老麥早餐啦 有排你地拉

渣ga

拉啦

唔係
睇唔過眼有人攪攪震做共諜密謀分化，
以為佢幫你去英領示威? 但係又喺人哋度疴屎疴尿
以為佢哋有做嘢，但乜春實事都冇做過
自己連盤數都唔夠膽拎出嚟畀人睇，但又抹黑人哋呃錢食人血饅頭
邊個有做嘢，明眼人一睇都清楚

Is ok

Cap水係攬炒所長

點解係hku

唯有我自拉

樓主：
追擊支共？不了
追擊攬炒巴？

拉
俾機會你睇多次篇文

樓主唔夠瞓會胃虧㗎

推一拉百

拉到2222

你知唔知有情飲水就飽

拉到聽朝

樓主請你聽聽話話一定要今日再開post

以此為證祝我哋愛情永久

gay test pass

香港獨立黨，你哋盤數呢？
係唔係有嘢唔畀得人知啊

正

同一ac係同一個post拉得太多次
記得好似會係嗰個post冇咗拉嘅功效

攬炒真人地盤

認真咩

唔怪得
太多唔睇文嘅人入嚟推啦

所以要覆d 入黎唔小心推咗嘅人
推一拉百

支持多元成家
但我同樓主應該唔係

拉
俾多次機會你睇篇文

sor入唔到hku

你起碼要拉返五次先好出去

我志在比香港人了解自己有幾愚蠢

拉
香港獨立黨，你哋盤數呢？
係唔係有嘢唔畀得人知啊

擘大你對眼

你只係未發現你生命中的那一位

重睇
起碼要拉返五次先好出去

推呀嘛
不過其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

罰你拉五次

閱讀理解零分

巴打加油 我訓先

會手殘起碼拉咗300嘢

Bye

就係 樓主

點解我睇完都唔明

Gay味濃

樓主聽日見上八半訓先

下面唔睇文鳩推死全家

其實我都就訓

咁.....都收皮啦

推
可以有咩幫到手

唔明呀嘛
其實呢篇文屌緊攬炒巴㗎
唔信你睇多次？

曳曳
想chok我咩地盤

如果一個人係同一個post拉太多次會冇效
一係出去推其他post

有，睇內文同拉

Gay

睇清楚內文啦

拉
俾機會你睇多次

但係我淨係關心樓主

有
就係拉番呢個post

好撚Gay

各位起下樓主底先
扮攬炒巴出post呃正評

拉啦，毒撚

你都起碼要拉返五次先好出去

其實最有用真係要喺英領屙尿

大家都怪錯HKIP了

唔反啦唔反啦

再次證明連登充滿住五毛同兒登仔 雖然立場唔同
但智力一樣咁低 淨係識執行一個指令 推推拉拉

用眼啦，拉返五下先好走

英國做野先算啦！

唉屌手快快唔記得

咁你又推

1 ! 你仲有四次

樓主係攬炒巴？

垃圾hkip抹黑

今日樓主淨係覆咗我三次

支持攬炒吧

拉 3

i love u

係，漏咗打手

Cpa左你😚2000 萬啦傻豬

早抖

唔，閱讀理解零分

嬲呀 幫我拉啦

樓主人格分裂
出完post抹黑攬炒巴再扮攬炒巴呃正評

睇清楚內主樓主唔係攬炒巴

兒登就是香港縮影

又推
拉返十次

攬炒巴都有連登帳喎 係樓主咩

仆街仔扮攬炒巴

Lolllll

屌你啦

嬲 嬲 嬲

拉啊

我都係傻豬

拉緊

屌你 樓主扮攬炒巴呀

樓主抹黑分化 拉

屌佢老尾

睇清楚內容樓主唔係攬炒巴
唔好做標題黨好嗎

唔通因為武肺，搞到英國佬醒覺，先有mp提出修例，後有直斥，希望所有土生土長香港人與擁有同一核心價值既人戰勝邪惡

咁你仲推

入嚟畀like嘅

你對眼喺邊

駁五刀

sor手快
自膠一打

唔通因為武肺，你眼殘咗？

做咩咁講自己

佢唔係呀

推推拉拉係兩個指令

送你一巴，睇內文

拉
咁多人唔睇內文同起樓豬底就正評

我記得攬炒巴個連登名唔係樓豬個名

hkip自己柒左咪累鳩人

所以下次記得睇清楚

你係咪盲㗎屌
呢個po有成千個呢啲人
準備開post 2啦樓主

但好多人無睇user name就正評

如果你係認真

我都可以講
好老實呢個就算唔係智商測試
亦某程度上顯示到大家點樣接收資訊
接收資訊後點樣處理
唔止係針對呢個post係針對成場運動唔同嘅消息
面對唔同個別事件嘅處理手法 嘅辯解

冇嘅每個人嘅獨立思考都好重要

最大嘅問題唔係立場唔同
而係大家根本唔了解世界發生乜嘢事

屌你扮咩攬炒巴

It should be

But 攬炒要保護支那

所以唔好怪佢

見到好多人刻意推緊啲好舊嘅垃圾post，所以幫手推返抗爭行動post，大家努力

Thanks 🙏 ㊙️

抹黑

屌⋯⋯中左高級五毛既伏

幫手拉先

真攰

2月29太子見

自拉完先好走呀

唔好攰
我還要

拉呀樓豬扮攬炒巴

樓豬唔係攬炒巴

又係你呀

你學識推Post 唔係盲目跟從「權威」先講

3000幾人唔睇內文係咪戇鳩架
樓主已經唔係第一次用呢啲奇怪論點抹黑攬炒巴
今次仲要有心扮攬炒巴啲字體語氣出post

hkip死唔斷氣

錢已袋 理撚得你？

冒認可恥

岩聽

單機啦死五毛

兒登深層問題so sad

沉啊

放張孫文之野望圖想點 係咪想打稻草人
事實喎 有班友仔淨係識推推拉拉
班人肯用眼睇清楚 用腦諗清楚 洗炒車
推拉師肯用眼睇 呢個post沈左落深海喇
想為呢場運動好嘅話 就唔該思考完 先行動

白紙黑字有證據都唔信

仲要係英國官網

P牌返去訓啦

收皮啦五毛

屌你老母扮攬炒巴

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

唔撐唔係人

呢個真係錯手推咗 sor

五毛樓豬扮攬炒巴

推 希望會希成果

Thanks 😊

你又知我浄係啦？你睇返上面先？
我志在笑鳩香港人咋

不過順手拉下

呢個po真係反面教材嚟
撐唔係咁撐㗎仆街
其實應該開個po屌醒啲連登仔

樓豬五毛扮攬炒巴

p牌推唔到

唔拉唔係人

你撳錯掣

黨呢
香港獨立黨，是一個曾經於英國英格蘭註冊的政黨，其意識形態派別為香港本土派。該黨目標為「香港獨立，重回大英國協」。2018年11月2日被英國選舉委員會取消注冊政黨資格

比你捉到添

你啱呀所以我哋咪教緊人要帶腦上連登囉
你居然將個重點放咗喺推同拉度

So what 又唔係要去英國參選

冇覺得攬炒係權威
佢係喺呢一個運動醒得好早嘅人
將自己嘅能力運用 去做
每個人其實都應該咁做

又老老實實 海外戰線好難單靠一句責任或者同情
人哋就會無限咁幫你
最好最好都係令到佢哋覺得幫你係有價值又或者唔幫你會蝕抵

好似今次武漢肺炎，起碼大家會睇到唔可能比中國控制世界組織，如果唔係會有代價

樓主bb, 你不如下次開討論post
咁我一定推

點解嗰陣要喺英國註冊嘅

其實我就係因為太過順手推錯post
所以先罰自己留係度推一拉百

發生咩事 講野冇重點既

重點就係樓主其實笑緊攬炒巴

FYI: 香港獨立黨，是一個曾經於英國英格蘭註冊的政黨，其意識形態派別為香港本土派。該黨目標為「香港獨立，重回大英國協」。
2018年11月2日被英國選舉委員會取消注冊政黨資格。

其實我都笑緊攬炒巴

嘅信眾盲like

我認得你...你係hkip

明明你俾攬炒巴點曬名 點解無啦啦吹捧佢

我都知攬炒巴好可靠

大家咁話啦
其實兩邊
呢個都係代表作

唔係想將重點放係推拉到 只係呢個動作極具標誌性地代表到唔用腦之下做嘅野

咁點解你唔拉？

唉 我一時認真左
我聽曬你話

難得樓主肯放下身段 點解要拉

你啱，所以每出現一個傻仔就大大力笑鳩佢，等佢下次唔好on9，睇清楚先，咁大個人血饅頭，唔食？

香港人最講面子，比人笑到面黃唔好受

引以為戒

醒得太早？

咁😙HKIP一定係活化石

唔通揀中國香港🇭🇰？☺️

內文有吹捧？

攬炒團隊一向做得幾好 仲係get唔明點解係話時光機

咪扮撚哂野啦 人頭豬腦 貼幾塊閪圖以為自己講緊大智慧

咩都做
兄弟爬山

香港獨立黨，你哋盤數呢？
係唔係有嘢唔畀得人知啊？
係唔係唔撚知點答大家啊

邊度曲左？

💩💩💩

因為佢地2019 年公開眾籌 2016 年已經有嘅報告

我要攬炒發明時光隧道震撼彈，為港爭光
要求提名「我要攬炒」諾貝爾物理學獎

香港獨立黨，你哋盤數呢？
係唔係有嘢唔畀得人知啊？
係唔係唔撚知點答大家啊共諜

咁嬲做咩啫，手足，多謝你比個咁嘅機會我先啦

又兜留言唔係拉就推㗎啦
你都係推緊㗎咋
留個言都畀人話唔用腦so9sad

冇乜嘢我去瞓教先要補補腦

你認真我先認真

到底2件事有乜嘢衝突

好老實我唔係太理解呢條戰線嘅做法同背後嘅歷史
我比唔到評論
除咗智商測試 呢個post嘅存在意義係乜嘢？
直接啲講呢個寫作手法幫助到你帶出啲乜嘢訊息

咁自從16年之後英國都冇乜人再留意香港 係19年呢場運動掘起先引起國際少少聲音 佢再推過有咩問題

BoJo用支那华为做5G重expect人地救你

呢到講緊字宙最強攬炒 hkip呢D垃圾唔好提

冇佢有諗過就唔會咁樣出呢個post啦
叫咗樓主交個acc畀我玩

字宙最強
sor肥絲上身

正字特警

眉毛太多睇唔到內文

你地真係好撚勁...

HKIP同黑警一樣都係時代垃圾

內文睇清楚啲，唔好咁on9啦

On9 偶像比人屌都唔知

你對眼都好撚勁

希望多d媒體會報道呢類新聞！造成時勢！鼓動風潮啊！

等左好耐

2014 年HKIP嘅國際戰線： 去到英國國會，要求英國宣布中國違反聲明

2016: 英國政府已經確認違反

2019 年： 英國再出報告，可以中止聯合聲明

香港 小朋友浮屍數量已經夠多了，呢個時刻係要終止中英聯合聲明，要求英國問責

我要攬炒 配合泛民媒體，眾籌2 千多萬，
抄HKIP 2014 年做嘅事

2019： 我要攬炒 華為扮蘋果
： 要求英國確認中國違反聲明

香港人 真可悲
你拉的不是我 是下一代小朋友生命

啱，比人知香港人幾on9，內文唔睇比人笑

2014 年HKIP嘅國際戰線： 去到英國國會，要求英國宣布中國違反聲明

2016: 英國政府已經確認違反

2019 年： 英國再出報告，可以中止聯合聲明

香港 小朋友浮屍數量已經夠多了，呢個時刻係要終止中英聯合聲明，要求英國問責

我要攬炒 配合泛民媒體，眾籌2 千多萬，
抄HKIP 2014 年做嘅事

2019： 我要攬炒 華為扮蘋果
： 要求英國確認中國違反聲明

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

無錯，接實

垃圾樓主去訓街爭取乜撚野英國主動取消中英聯合聲明未 乜柒都做唔到係到抹黑分化 成班連登仔對眼係咪盲

請使用不推文回覆

正常人出現了

認真你擺喺#1 個三條UK report嘅link我冇睇到
又因為唔理解時間性嘅問題
我唔清楚每一個時間點有啲乜嘢特別野發生過
促使左每一個報告或者行動
所以某程度上我都係因為你嘅寫作手法而決定拉
咁講啦我都唔啱其實我早就應該對每一樣野都了解多啲

你係唔係會開討論post
等多啲有學識嘅人討論下
大家學下野唔係更加可以達到你嘅目標
還你清白咩? 如果你想

認真post真係唔啱我
Floor manager 覆我未

Sor 認真打緊睇唔到已經覆咗

推你老母，欲之後事如何，請到尾頁分解

On9無極限

上面覆左你 有興趣睇哂我最近嘅Post
唔明再問

再唔明 就繼續支持攬炒殺撚哂你下一代人都唔知咩事

就好似今日嘅民主黨咁

條撚樣鳩up左幾個月咩都無做過依家連飛機po都唔出玩眼紅抹黑條友係撚獨立黨咩 根本就支共分化打手

好吸引咁喎

咁樣仲易明 好多好多

內容上我唔夠有學識去討論
都唔使無故反駁
由而家開始研究 我諗大約三個月後可以同你討論下
心累

Sor 對唔住 係我無詳細睇內文 係我衰

仲想話屌咗咁多個on9都無返應有啲悶添

我唔係齋睇你個post就會信嘅人
Which你應該會覺得冇問題

又話核彈都唔割

咁你返去食屎啦

2019.12.15

攬炒公開中傷hkip

唔知邊個話核爆都唔割？

打倒共產黨

好在巴打屌醒我之後認真望多兩望 加 睇咗幾頁comment 先知咩事

香港人是最狡猾，最不可靠的
香港人無一個是無辜的
下次認真睇下內文

覆錯Post

sry

一定要全面開打戰線！光復連登 光復香港！重現柱光！

日後睇清楚先like
如果唔係我又有機會屌

收到巴打

首先香港人要光復個腦同雙眼

連登仔鍾意搞個人崇拜 見到似係攬炒巴喎 就睇都唔睇比正評 學咩人講革命

HKIP黎架
睇comments 啊
伏黎架

個人崇拜撚

冷暴力啱你多啲

話時話倒返轉去諗
如果兩件事係同一件事都好
你係想獲得正名 定係乜嘢

你同唔同意大家都朝着同一個方向去緊

😂😂🙏❤️

講完俾你聽 仲拉我Post
你唔去食屎係到做乜？？

推
感謝攬炒巴及其團隊

屌得好，巴打
香港人政治冷感，又奴性重，又道德高地，貪心，連做革命基本嘅嘢都做唔到

成日話唔好有大台，但一見到攬炒巴三個字就濕哂，如果佢叫你地唔反又會唔會真係傻到唔反，偶像信拜咁搞落去同大台有咩分別

Is ok

Cap左大家咁多水 已經準備好時光機

攬炒巴出post 未睇先推
呢樣野一早見到

真係on9

支持反對攬炒吧？
閱讀理解零分

大台控

柒咗

等你答我上面兩個問題

我會做我應該要做嘅研究

但今次on9到名都唔睇就推，進化到有關聯字就推

我最期待嘅畫面出現了.jpg

請問你對自己嘅行為有咩感想？

我開左post 入黎推下/討論下

On9仔出現了

要幾小學雞先可以扮人出po

佢邊有扮人出post 標題已經屌緊攬炒

恭喜你，智慧與你同在

Push.

咩咩內容都唔睇，受我一屌

睇真d內文啦

有冇睇內文

原來你同我一樣好憎攬炒巴？正

你好呀，on9

睇埋留言，我應該知樓主身份了

謝提醒

咪撚再搞個人崇拜啦屌

係我冇睇清楚就推
Sorry

唔好再比我屌就得，咁搞法精盡人亡
大眼識文啦

感謝提醒

你反省下點樣接收資訊

為自己嘅on9比好評吧

pushhh

熱狗做怨婦不意外

歡迎你參與正常人補完計劃

柒咗有咩感想？

正常人通道歡迎你

兒登真係兒登 唔撚識字

話人抹黑嘅證據係邊 hkip係有份屌冇份做 但何來抹黑

見到有人屌偶像濕哂？

支持你驗眼

推攬炒巴死？正啊喂

你禁入去個post自己睇

第6 個秘密唔夠清楚？ 隻閪眼噴撚左屎水呀？

好彩起下你條撚樣底

即block

不推文

睇完 抹黑成份係邊

我唔係否定hkip嘅貢獻 但搞組織真係唔可以剛愎自用 你班受眾唔係個個都肯用腦

冇你咁好氣，一打唔洗找
上天比眼你做咩？

尤其泛民打壓成性 睇路啦

支持呀，場仗一定要看打到底

太多事實 唔岩聽

唔好咁講啦，事實係好難令人接受㗎

咁內文看咗未？

We have no choice
每日面對排山倒海嘅攻擊

睇清楚 你係唔係真係同意先推

咩叫打壓成「性」？

成個抗爭攬炒巴功不可沒

死撚開啦豬閪

係

🇭🇰😋

Cap左你班友成兩千萬

You should call me 豬豬！

玩完放置play玩侮辱play

內文，還記得嗎？

#In攬炒巴WeTrust

Sor, blocked hkip
岩岩訓醒

How much hit your pay tonight

麻煩睇username
唔係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

睇少陣就中招

咪撚再搞個人崇拜啦屌

去了解下自己嘅愚蠢

智慧救你一命

對自己中伏有咩感想？

肌肉發達，頭腦簡單

你已經正post？少年，你太年輕了

Push!!!

大力推

最佳on9

你眨完眼記得睇清楚啲

內文了解咗未？

831你地係咪忘記矖？唔係淨係得太子站出事
我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

求樓主可以幫忙置頂

原來如此。

唔該 真係冇睇清楚

了解了解

堅持

唔明

有辦法可制裁紅人？

第一件事係你去重新睇過個post
第二件事係你真係同意先好推

堅持兩個字係俾你嘅

咪撚再搞個人崇拜啦屌

而家發現自己蠢左仲未遲

推 一定要推到熱門第一

真心多謝手足

佢唔小心負皮咗？

支持！！！

Sorry 收返上一句

pish

Fuck 中咗伏
以為唔會再有膠post
好撚好玩？

其實咁樣係咪幫咗攬炒團隊宣傳

樓主的確人格分裂

感謝攬炒團隊各手足

屌 無留心睇內容

sorry

樓主伏黎架

加油

有疑問有人提出有證據
點解大家淨係拉唔使濫炒巴解釋？

*攬

幫推
攬炒巴好野

好勁呀！
英國佬係唔係又表面同你friend，暗地裡又插中國。

屌老母，下次起左底先得…

都係老土果句 感激攬炒團隊

攬炒巴post冇唔推嘅理由

辛苦理科生巴打

但照支持攬炒巴 激死hkip

睇清楚先正評啦

驗眼po

Aggre

g持攬炒巴

弱智,唔係攬炒團隊嚟,你比人昆咗

diu, 本來都唔想block 你，諗住大家有不同意見。到而家真係唔block 唔block.

不斷話攬炒籌左三百萬，人地做到野，根本冇其他人有負面意見。

唔明咩人想不斷抺黑其他party ，除左共諜，我真係諗唔到。。。

咁攬炒抹黑Hkip果時你去左邊？
唔見你屌7 佢？

攬炒巴正式突破物理界限！

呢個post考驗有幾多人睇內文

肯做實事未
淨係識分化

2014 年國際戰線，上埋國會

Hkip 2019 年被泛民攬炒惡意中傷嘅時候

請問你係邊？ 唔見你出黎講呢番話？

做左啦 香港人totally blond

2019 年攬炒惡意中傷Hkip你係邊？唔見你屌7 攬炒分化 ？

香港人要團結

不割蓆

不分化

不篤灰

香港人要抗戰

屌好撚勁

love u bro

繼續cap 多D港豬水

唔係佢嚟,你比人昆咗

HKIP真是好煩

多謝，攬炒巴

邊句惡意中傷？
唔同意見，唔認同你路線，就係？

連登仔原來真係弱智佔多數

繼續！！！！

樓主 早啊
你醒未？

原來你醒左
冇睇清楚

全部唔睇
樓主on9 hkip黎

唔係攬炒黎睇內文啦

依個post 考驗既係幾多人支持攪炒巴
又無視垃圾樓主
拉

你係咪盲撚左眼？

樓豬唔撚係攬炒巴，仲推個班係咪盲撚左眼？

俾五毛帶晒風向，你個腦去撚左邊度

就係覺得仍然需要多謝佢哋

撐落去！

推!! 我愛攬炒巴!!

樓豬唔係攬炒巴 你個腦喺邊

永遠支持攬炒巴！

人手頂置

支持攬炒巴=支持攬炒團隊

有咩問題？

撐攬炒巴

成篇係屌攬炒巴你仲問有咩問題？

撐既你就睇多次啦

攬炒巴俾樓豬呢個post屌緊

咁多真心膠

"2019年7月及9月，英國政府及國會報告，分別再次以書面方式確認中國嚴重違反《中英聯合聲明》。"

我想問唔係攬炒團隊，會引起咁大國際迴響，令英國再次宣報中國違約？

就算 2016 已有，請問又係咪可以全盤否定攬炒隊今次運動嘅貢獻？2016 講完係咪就唔洗再提？

再者，樓主先前已出左幾個po鬧攬炒巴，我都有睇。

我唔係話攬炒巴係絕對嘅正義或聖人，但你呢篇野目的係點先，講清楚，大家理性討論

兒登仔真係兒登仔

咁你仲唔拉?

宣佈中英聯合聲明無效，香港獨立

你講中左 成4000like
無人睇內容

笑撚死
見到個post咁多正評仲諗住樓豬造謠成功

原來樓豬諗住曲線造尻攬炒巴
點知成班連登直必腸以為個post真係讚緊攬炒走入黎瘋狂正皮
樓主又間接幫攬炒宣傳

up this

拉post

傻仔嚟嘅
尋日都開咗個post嚟抹黑攬炒俾人瘋狂負評，今日改咗個標題好多人正評啦，不過正評俾攬炒巴啫

又一隻hkip成員/支持者

hunt對眼翻黎先啦，盲左食唔到處女

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

你係一坨屎

攬炒團隊既英國戰線目的之一係要英國以國家名義發出正式外交聲明，表示聯合聲明被違反，進一步喺香港問題上做野

而hkip不停針對攬炒團隊，話英國國會一早2016已經發聲明話聯合聲明被違反，所以攬炒係多餘，呃錢。

問題係，hkip一直講緊既2016年聲明，其實只係供國會內部參考既半年報告，並非國家名義發出既正式外交聲明，係無約束力。呢份2016報告的確係表示聯合聲明被違反，但之後嗰幾年已經變翻做“運作良好”

近年亦有外交部長以個人名義表示聯合聲明被違反。但亦只係個人名義。

總括黎講，英國從來無以國家名義發出正式外交聲明表示聯合聲明被違反，攬炒巴依然繼續努力緊。而hkip繼續中傷攬炒

以上既講法喺隔離post有攬炒巴本人認證

update
#2843 出現第二隻

yes 我真蠢

你地垃圾hkip個名玩爛曬架喇
仲出黎獻世
一坨屎wo

真慘 曰日開工 你會好忙黎緊

Ok 正評5000 考慮下再讚攬炒

香港獨立黨幾時會喺英國註冊返，然後上國會叫廢JD呀？

大家咁話

咪食broccoli, 食藍莓啦，對眼好

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

開工開工

我一開始都中計

其實我係想話無論點都支持攬炒巴 想為攬炒講句公道說話

結果變左無腦連仔

利申 負皮左呢個po

5毛block

返去幫你老母執骨啦係我面前扮

跑！！

你由2019年七月已經開始中傷攬炒
完

理科生

請善用不推文回覆功能

問題黎啦，HKIP 點解要咁做呢？

wow怨婦
你由七月已經開始抹黑
人地十二月先開聲屌柒你已經算好

hkip被呢個post激到扎扎跳

有幾多人係尻比正皮架
用下腦睇下內文先啦🤦🏻‍♂️

利申：睇左陣唔知樓主講緊乜尻 負皮左

block左樓主先

你對眼好野D

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

你可以幫佢講乜？

Cap完你水 你除埋條底底俾佢

圖？

Thanks

似係你 🤪跪低

一直有
上面之前有人講既然上熱門就繼續推等多D人block, 所以就推左

我以為佢哋係friend tim

你捐左幾多？

Fd

不過佢Cap左大家3000 萬再假傳香港民意維護一個中國

因為呢幾個拉嘅人 已經拉左千幾個Comments

跟貼少少

🇭🇰🐷快撚D

Ok 已扑

愈亂愈好

我係hkip嘅話見到個post 咁多正評都唔知嬲好定笑好

問心嗰句啦
上個post直線屌攬炒你被人屌上天花板
今次你開個咁既曲post想屌攬炒
結果完全無人知你講乜，一味撐攬炒
其實係咩感覺

不如咁

如果你認為攬炒團隊係詐騙集團cap水需要 shutdown 嘅話

不如直接喺度明言好嗎？我唔希望民運人士會拋啲野出黎俾人估估下，令人心猜疑。

然後話俾我地知香港獨立黨會用咩方式去打英國線，迄今嘅成果係點？

我睇番，之前你話要兄弟爬山，但兩團隊爬嘅山唔同丫嘛。其實大家目標都係要英國同國際社會承認中國違反聯合聲明，兩者可能係香港未來嘅光譜取向有所分別，點解唔可以雙線進行？

其實我係想問清楚，你唔認同嘅係攬炒巴嘅民運主張，定係佢嘅處事方式呢？

係？ 攬炒（新雙學大台）點講想睇

#2901

我都想講
起一起底就知咩事

我只係知攬炒（新金鐘大台） 好頭痕

個傻仔係咁幫我宣傳舊Post

將攬炒嘅衰野當戰績 周街貼

thanks, 清楚曬。

我相信事實係辯越清楚嘅。

請樓主親自出黎講清楚呢篇文章自在表達啲乜嘢，目的係咩。

同路人嘅話，三口六面講清楚其實仲好唔洗估估下。因為大家嘅立場目標都係一樣。

宣傳？
首先從來無人信你既抹黑

完

樓主做咩唔覆我？

點解嘅？
點解嘅？
點解嘅？

14 年 ，HKIP 已經做左 要英國宣布違反

16年，英國正式宣布

19年，HKIP再重英領，要英國宣布終止JD

我要攬炒（新金鐘大台）： 要求英國宣布違反！
眾籌3000 萬，

錢唔係最重要，重要係佢，響英國係要反中國香港🇭🇰警暴，唔指出問題 係聯合聲明 ，令中國有主權，係推緊大家下一代去死

我唔知點救呢班香港人

加油啊

Welcome you to my previous posts

hkip一直講緊既2016年宣佈，其實只係供國會內部參考既半年報告，並非國家名義發出既正式外交聲明，係無約束力。呢份2016報告的確係表示聯合聲明被違反，但之後嗰幾年已經變翻做“運作良好”

近年亦有外交部長以個人名義表示聯合聲明被違反。但亦只係個人名義。

總括黎講，英國從來無以國家名義發出正式外交聲明表示聯合聲明被違反

又扮睇唔到

自己出post 抹黑再唔記轉accoubt贊自己果個

hkip話人五毛

咁都有 200 個，連登真係好多五毛/藍絲帶風向。

屌柒咗無睇清楚

咪係

重睇Post 1啦

寫撚住The uK government

thank you 理科生

你個回應係咪代表 HKIP 已成功爭取英國表態？似乎 2016 就未成功喎。 回應？fact please.

另外， 香港民族黨係有政治主張同取向嘅機構，而攬炒團隊唔係政治團體，佢地亦唔係要支持者認同佢哋嘅政治光譜。點解要用政治團體嘅立場去批評佢唔夠主張獨立呢？

今日我一定要問到水落石出為止！

雙學兵不願面對

成功左，冇泛民敢提

泛民除左要求英國重覆宣布呢d行禮如儀嘅「籌款抗爭」，維穩政權

睇左成千頁都唔睇

你都係盲架

2016國會報告唔撚關hkip事

hkip只係不停指出2016有份咁既野，然後就spin佢為“英國已經宣佈”

你睇下垃圾hkip樓主不停回避呢份野並非外交聲明呢個事實就知咩事

* 推

夏神.gif

你條仆街搞到我中伏，你先係最大五毛藍絲，正仆街， Block 到單機!

成你老母功

你想講2016份野你有份

"幸運地，經過香港人過去八個月努力，再加上7月大家託付俾我地嘅資金（＄３,２００,０００）支持，英國戰線漸見曙光。" 你#1自己post ge

仲有呢點，衆籌金額係300萬，你話佢籌左 3,000 萬係咩事？

打錯字嘅，唔該澄清並道歉誤導
冇打錯嘅，請解釋 thanks

笑左

外交聲明呀
呢份唔撚係呀
弱智文盲

320 萬係首籌，1520萬係811 食人血，1500 萬係10 月1 日籌 ，未計Iad +眾志另外籌600 萬，

咁佢地都係新雙學大台 ，當佢同一個unit，枱面數有4000 萬 ： 目標： 要求英國宣布中國違反聲明！！！

正！

How dare you

攬炒巴大恩大德
真香港人不會忘記

直接當佢地同一unit

Ym上個Post 已解釋

推呢個

係，令更多真香港人風光大葬

你地屌佢可唔可以不推文？越黎越多人like呢個弱智post

好心就不推文啦頂

個個都以為支持攬炒

垃圾樓主以為個個都支持佢

推呢個！
醒呀大家

兄弟爬山精神係咩呀，撩交嗌玩分化係咩玩法呀
非常可疑

點知未醒果個係你

又駁唔到
黎黎去去不停loop 2016國會報告

既然你覺得一份供內部參考既國會係等於“宣佈”左聯合聲明被違反，咁你唔講2017 2018 2019年？
因為字眼已經改成運作良好

你唔講因為你心虛。照你logic, 英國之後已經宣佈翻聯合聲明運作良好

又扮睇唔到

Yes

攬炒12.15 惡意中傷Hkip 十分可疑

感謝手足

唔講運作良好講乜？

So, you want UK to declare the termination of JD ?

講得啱
hkip由七月開始中傷攬炒
非常可疑

拉！睇內文啦屌！
唔睇內文都睇下其他人講咩！
醒未呀！

其他人 ： 一個

睇內文啦！

yes HKIP 目的唔係就係咁咩？

睇內文呀！勿推！

睇內文呀！勿推

睇內文呀各位！

推 我愛攬炒

HkIp係

但我要攬炒 目標係 : please defend the JD

永續中國統治

HKIP aimed for independence, implying its aim to overthrow the legitimate sovereignty of CCP had over Kong Kong since the Joint Declaration came to effect in 1997.

What the hell is HKIP doing if thats not the ultimate goal ?

理科生，借你段嘢拉文
幫手提手足勿推

推呢個！
各位睇清楚啦！

照你logic
份2016國會報告“宣佈”jd被違反，咁之後話運作良好代表乜野？就係收翻呢句

就算2016 2017 2018 2019 真係全部表示jd被違反，都改變唔到呢份只係供內部參考既報告，而唔係正式外交聲明呢個事實

玩完未？你一直只提2016，對之後年份絕口不提，心照。你亦一直唔講國會報告並非外交聲明，心照。

God damn right

HK has to be a 54th commonwealth nation

麻煩曬

That’s 外交聲明from FCO
On9 son

攬炒巴I love you!

SIX MONTHLY REPORT幾時變左外交聲明？？

無錯，理科生墮入鹹網→非常可疑

你呢個回覆係直接claim左你hkip有份推動2016國會報告

So this is the mandate of HKIP, to push for independence as a Commonwealth nation.

And the necessary prerequisite is to have the UK govt announce termination of the JD.

咁JD運作良好咪即係背道而馳？Or is HKIP looking for other ways to void JD circumventing all these?

Tui

"唔講運作良好講乜？

So, you want UK to declare the termination of JD ?"

HKIP 目標唔係就係要英國政府表明 JD 運作失常咩？

二戰對付德國納粹黨要好多個家聯合先可以成事，今日赤納粹黨比當年德國納粹黨「資源有過之而無不及」；如果國際不認識及統一戰線，單一個英國根本「無法應付」。

攞

你呢個回覆係直接claim左你hkip有份推動2016國會報告表示聯合聲明被違反

有待追究，咪扮野當無講過

Just sit, don’t override your master

１０.３
我要攬炒：
你覺得由立法機關發出嘅Report of Parliament 夠做，你可以move on。

三權分立下，我目標係要由FCO 發出，有外相簽名作實嘅Six-monthly Report 正式確認中國違反《中英聯合聲明》

Yes , 14 年入國會叫英國做野

開始未啊? 依家間接損害香港人權 其實已經可以請外國新聞報社來講啦架 直接嚟一個制裁和重新定義香港到底有冇資格作為國際都會享有福利 依家對家 擺明睇你哋唔想做到咁樣直接畀糖衣毒藥畀你哋

Jd運作良好當然背道，而英國唔承認jd失敗，
就要有民意向民主英國施壓， 唔係泛民係到拖延時間，模糊主權焦點，遊花園，令更多下一代活係暴政之下！

咪扮
推動2016國會報告既係銅鑼灣書店事件
份報告提都無提過你

真係好能柒

要提hKIp咁？

我當年夠喺英國國會出面大叫聯合聲明被違反
我都有份

Ok, count u in la

大佬呀，向英國政府施壓令政府承認 JD失敗 咪就係 HKIP 嘅目標囉

你而家將個波推落英國嘅民眾嘅民意度做乜？ 土生土長英國人會全力支持你 void JD? 究竟 HKIP 做咗啲乜嘢呢？請解釋

如果 HKIP 冇能力改變英國政府對 JD ge 評價，咁 2016 份文件 HKIP 又衝出黎搶功勞jm9？

人地攬炒巴正正就係做到令英國政府正視呀！

一係你喺度清清楚楚話我知

口口聲聲話 HKIP 係為左推翻聯合聲明，令香港推走獨立之路

2016 年後英國轉口話聯合聲明運作良好

咁 HKIP 係咪叫成功左？定尚未成功？

本來我都唔係太清楚，而家講下講下了解過之前好多

係香港人民意向英國問責》改變國際輿論〉 英國民意》 政府取 態〉 終止聲明

攬炒： 要中國問責， 再堅守聯合聲明

明未

Hold China accountable 同Hold UK accountable 係兩件天大分別嘅方向

向極權要民主 定 民主大國？

咁當中 HKIP 做過乜野，有咩成效，英國轉口風後HKIP 是否仲拎住 2016年份報告打飛機

唔好扮睇唔到

上個Post #3 有提及太長

宜家就係要Jd termination

所以講到尾，綜合你嘅表態

你係因為攬炒團隊只要求保障港人權益，而唔係推動脫離中國獨立

所以唔妥佢

我有冇講錯？

錯

佢係模糊國際焦點，假傳國際意見，再假傳香港民意

上個Post 講得非常清楚

加油💪🏻

一個推 JD termination
一個推國際社會關注同保護人權

呢啲咪兄弟爬山囉

兩條線打嘅嘢本身就唔同

講到尾你究竟想批評佢啲乜？喺唔推翻中國主權並主張獨立下籌款搞民運就係 cap 水，係咪咁嘅意思？

攬炒巴❤️❤️

等bno冇得平權

Push up

Read my previous post la please

我要攬炒6 個秘密

仲有
麻煩睇 #43

hkip七月同時間搞眾籌登報(非常ironic)
結果搞個poland ball出黎
被人屌都飛起
反而攬炒團隊搞得好好睇睇

私怨就喺度開始
而家hkip不停屈攬炒呃錢
但明明當初自己又企圖搞眾籌
(而家hkip不停企圖話poland ball同自己無關)

同埋jd termination本身係有問題

你可以話攬炒團隊未能完全反映香港人希望獨立嘅民意，呢個我接受嘅， 大家亦不妨討論。

我本身都偏獨派，有獨立取向嘅人喺呢幾個月亦都越嚟越多，所以要求攬炒巴團隊調整立場亦係合理嘅事

但係你睇下自己當初開嘅 post 嘅原意完全唔清唔楚，冇人知你想講乜

要我地搞咁耐你先講得清楚

完
下次開po 唔該諗清楚先好開得唔得？

點講？ 我開乜都俾成班泛民拉

歡迎提供意見

攬炒巴好波！

知道

識唔識拉？

多謝巴打接力
post左段野百幾頁

又屈所有反你既人都係泛民

我見到你好努力
救得幾多得幾多

一路支持

推，點解會有負評

真心唔明

攬炒巴好波！

應該係問點解有正評

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

Sor 9 又係呢條on 9 仔 之前仲有份屌鳩佢

攬炒巴❤️示範，

有效率、

不浪費民氣、

不行禮如儀的抗爭

噢原來hkip

多謝你地努力做實事!

睇字啦你哋

Is ok

攬炒巴❤️親自示範！！！

有效率、

不浪費民氣、

不行禮如儀的抗爭

痴線 真係好撚癲

HKIP=陳雲=共諜

Any proof ?

It is fucking crazy

Lunch 完啦？

Is ok

攬炒巴❤️親自示範！！！

有效率、

不浪費民氣、

不行禮如儀的抗爭

你地係一撚樣

Thx bro. Blocked

In 攬炒we trust

okay! sor...

推爆佢

違反聯合聲明咁又點？
有邊個唔知？

攬炒巴多謝你

瞓醒未
0分重睇

攬炒親自示範！！！❤️

多謝巴打提醒

Ok

即係點？
hkip早幾個月不停話要踢爆攬炒，話到時就知死又盛
結果就係上個爆負評既post
okay, 直屌唔work
今個post曲線屌
無人理

玩完了？仲有無野踢爆？

勁到唔相信！

你對眼都勁到唔相信

麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

驚唔驚今晚又要開Ot?

都幾驚
不過見到你個政黨個名爛鳩曬都抵

block 番樓主先 推錯post

可以點樣幫手

不推不是人
我係中國呀hi

要幫攬炒巴手就麻煩睇username
唔撚係攬炒黎
樓主係HKIP獨立黨屌緊攬炒
啱啱開完post抹黑攬炒，爆負評
麻煩即刻block樓主

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

no one gives a fuck

Is ok繼續支持攬炒Bar

哦？即係我開ot既重要性仲大過你政黨個名被玩爛

究竟係你太睇得起我吖，定係你既政黨太垃圾太唔重要

好撚癲呀 時光機都俾佢搵到

Is ok❤️

攬炒巴好波

堅定不移 支持蟲洞戰線

下個Post 見啦 傻閪

Material breach 連references 都搵唔到

想玩香港人幾耐

屌你老母~ 騙徒手法層出不窮
小心樓主係中共既分化派

有證有據都係分化

好撚癲呀 時光機都俾佢搵到

Is ok❤️

攬炒巴好波

堅定不移 支持蟲洞戰線

[b]大家望多兩眼睇多幾頁先正皮同推啦

做乜冇人拉？

tui

一齊Support 攬炒巴嘅蟲洞戰線❤️

Thank you 🙏 for your promotion ❤️❤️❤️❤️

攬攬

支持攬炒做實事！

好慘豬 玩到你咁 🙏😂😢

都幾慘
呢個post應該係貴政黨(已玩爛)幾年黎最偉大既戰績

無野既，我開ot你咁上心，但hkip個名爛曬就話who gives a fuck

多謝提醒

攬炒巴 no one less🥰🥰

你ot有錢收 開心😂

攬炒巴 no one less🥰🥰

5500 正評

攬炒巴 no one less🥰🥰

又屈人收錢

你自己認🥺🥺🥺
我ot你咁上心

突破宇宙 蟲洞戰線！

好驚豬

你由一開post已經話我ot
我又幾鐘意呢個講法咪順便話自己ot
其他人都唔再喺呢個post度，得翻我一個，唔係ot係乜
但又關收錢事

晚安大佬🧍‍♂️

係嘅大佬🧍‍♂️

推到10000 正評

攬炒首戰 蟲洞戰線

🙏🙏🙏

Cls !!!!!

推上熱門

5千正皮 撻攬炒個名出黎就無撚敵

成班傻閪唔睇字 話我fake news
我有邊句講錯？

不願面對

日落國終於有少少野到

靠泛民死撚得

推呀

推乜？
呢個垃圾po冇意義

hkip 香港獨立黨真心垃圾, 配合支那共黨嘅網上行動專搞自己人

攬炒巴 利用蟲洞戰線爭取返黎

我愛攬炒🇭🇰💘

好耐冇見支共五毛post
以為武漢肺炎死撚哂

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取返黎

我愛攬炒😚

#Stand with HK🇭🇰, stand with China 🇨🇳

自己人係點定義？

攬炒話係就係？ 你有冇獨立思考

有證有據 但你唔去相信

選擇去相信一個文筆做作、以模糊國際焦點，假傳國際旨意，再向假傳香港民意

畜意謀殺下一代嘅新泛民「連登Ac」

香港得你如此蠢材，實是民族共業

———

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取返黎

我愛攬炒😚

#Stand with HK🇭🇰, stand with China 🇨🇳

Please explain
How to be 支那五毛 by just telling you the truth

沒有攬炒巴，我們什麼都不是

———

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取返黎

我愛攬炒😚

#Stand with HK🇭🇰, stand with China 🇨🇳

大把新圖 坐定啦攬炒巴🤪

支那五毛咁早開工?武漢肺炎殺左你幾多蝗蟲兄弟?使唔使我借個時光機你救蝗蟲?

講事實俾你聽 咁都冇意義？

你俾人呃左你唔叫回水？ 你弱撚智定o撚9

呃完你錢 再假傳香港民意 模糊國際焦點
有證據都唔信 係咪未讀過書

笑 完全無料駁我

返去奶攬炒屎眼啦呀連登香港人

一班不學無術嘅香港人

吹捧一隻網絡新泛民小醜

可悲

———

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取返黎

我愛攬炒😚

#Stand with HK🇭🇰, stand with China 🇨🇳

你講緊你自己?返支那含撚喇細路

不如你用事實打敗我

但你邊得
你同支那人有乜分別

一個盲信政府
一信盲信攬炒

🥰

時光機仲可以改變黑警殺人呢個事實添，你借定唔借?

你要問攬炒團隊借 我邊有😲

可以唔好再提HkIp班垃圾得唔得

2014 年先打國際戰線

攬炒2019就首度開啟「國際戰線」了，可見佢比更多人醒得快💘

———

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取返黎

我愛攬炒😚

#Stand with HK🇭🇰, stand with China 🇨🇳

睇黎我講中曬先有咁大篇野做待遇, 繼續屌票啦青山派嘅垃圾

想屌醒你

不過你就係地底泥

Totally shit ☺️

Thz

HKIP 呢D垃圾不提好嗎
大時代 談大人物 攬炒巴!!!!

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取返黎

我愛攬炒😚

#Stand with HK🇭🇰, Stand with China 🇨🇳

我都唔知為咩事要推
睇完好似冇料到
不過跟住先

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取2016年嘅報告返黎
#3000萬眾籌

真係好對住足死去嘅死足

我愛攬炒😚

#Stand with HK🇭🇰, Stand with China 🇨🇳

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取2016年嘅報告返黎

#3000萬眾籌
#有成果啦

我愛攬炒😚

#Stand with HK🇭🇰, Stand with China 🇨🇳

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取2016年嘅報告返黎

#3000萬眾籌
#有成果啦

我愛攬炒😚
#Stand with HK🇭🇰, Stand with China 🇨🇳

終於有人接力屌柒hkip
btw不推文

你政黨係咁
喺facebook不停屌全香港人垃圾
無人撐就屌勁D
幼稚園細路咁

垃圾HKIP VS 宇宙最強 地平學說論者 蟲洞戰線第一人 攬炒巴

HKIP垃撚圾

攬炒巴好波

[分化英國戰線元兇] 香港獨立黨沒有告訴你的四個秘密

地底泥HKIP
蟲洞戰線攬炒巴好波

仲推緊

係咪最長壽嘅on9 post嚟
唔係話hkip on9呀吓

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

沒有攬少巴 我們什麼都不是

嘩屌

我都估唔到攬炒係咁嘅人

推推推推

真

我支持攬巴啫
英領屙尿果班我麻麻地

請唔好響攬炒巴嘅post 再提呢班垃圾

In 攬炒 we trust 🙏

Insane !!!! Nobel lammmmm chau b

💗❤️🥰

721 831 101 1111 1112 1117 1118

🙏🙏🇭🇰🇨🇳

Try

呢條係英國法律？

聯合聲明係國際條約

攬炒團隊發動蟲洞戰線 成功爭取2016 年已有嘅報告俾大家🇭🇰

我想問吓呢UK有條條例
有關香港6月12號二讀
嗰條條例嘅實際效用係咩？
有制裁 BNO 禁止向黑警提供裝備？
下議院會期完之前可以三讀通過？

首先條BILL係Ten minute bills, 本質上係打飛機用, 極少能夠成為英國法律，所以實質效用,十分抱歉 係冇。

攬炒(新雙學)以錯誤方向訴求, 誤使香港人對英國絕望
呢個POST係黎拆穿呢位謀殺香港後代嘅新泛民偽君子

我睇返個可能性好似真係不大
即係話呢條法案
應該最多都係用嚟俾人關注用
通過唔到

但係唔知BNO可唔可以平權到呢...
你地要加油

History will tell once again, how stupid you are

香港人真係一柒再柒

愛屎攬炒巴

完全唔關佢事
睇多次

Because I am the only person who speak truths

攬炒巴加油

雖然對日已落已經無期望,不過多謝攬炒

又捉一隻5毛

英國戰線

用腦上連登好重要

呃錢 、出賣香港民族、謀財害命先岩

懷疑連登仔係盲